A 貨名錶原來都有 ig shop

啱啱碌 ig 被 target 了

倫敦金必備道具

其實分唔分得出
利申完全唔熟錶

有個朋友買咗隻20幾30萬嘅撈，亦都喺深水埗（好似係）買咗隻幾百蚊一模一樣嘅撈
佢話平時返工，旅行就戴假嘅，出席啲朋友/老婆姊妹聚/晚宴 先戴真嗰隻
問過佢怕唔怕撈亂咗分唔到？佢講係有少少分別，但一般無玩開係唔識分

幾百錶果d 應該好假，細心少少都睇得出，支秒錶行得順唔順，放大鏡假唔假，玻璃有冇rolex logo

超a 果d 係幾千蚊一隻，就得好少detail 可以分得到

我對錶無乜興趣，所以我無意見
補充返：我朋友呢件事都成15，6年前嘅事，當年超A幾百唔奇。但佢都有講及再像真啲有過千

佢賣果D 幾千蚊隻應該都幾真

鋼水個反光都睇得出 好流4 就算細節位抄足 但外觀一睇就好流
耐用度一定好低 同商業城賣lv一樣

遠睇應該分唔出，

D倫敦金仲要係相到比你見，
你放到張相幾大都分唔到。

生意都係講包裝

果d可能真既 老細拎出黎影相咋ma 呃得錢既 ,依d唔係咩錢黎

不過依家幾千一隻既錶真係可能要拆開先分到, 除非你朋友係專家,你又除俾佢check架姐

就算好熟都唔會攞人哋戴住嘅錶黎驗屍咁驗

真係有d咁既人架 有次去食飯,成班人驗屍咁 真係覺得佢地好好笑

咩人黎嫁
人哋隻嘢係真
你咁驗好似睇死人買假嘢
人哋都唔會開心
人哋隻嘢係假
你驗到又係成餐飯破壞曬氣氛

我個fd買左隻幾千既勞 拎出去俾人拎左去驗,之後成班都分唔到話我個fd有錢wo咁, 黑水鬼黎我記得

幾千蚊可以敵得過檢驗~!!!

肉眼驗姐,你拎去專門店 拆開都gg 入面唔同色d磁輪, 真定有金色有紅色,流既全銀好似係
外形上好似都95%了 個日曆個1字差少少,無記錯既話

唔怪得咁多人又 ap 又 pp

唔識還唔識 識既/載過真野既望2眼就分到啦 唔好太on9

睇地位既姐, 我老細有幾隻AP,幾隻勞, 入面都有1-2隻係流既, 買黎玩下,

咪玩啦幾百蚊,合埋拎上手唔洗摸都分到

如果係金鋼勞，一望就分到，真錶18K金，A貨用原銅色

有無ching買過可以介紹 細佬我都想買隻玩下

無買過
但已經畀呢啲 page target 了成日見到佢啲廣告
發現幾個 page share 同一堆圖用

掉轉咁諗
如果係啲普通鋼錶
咪好難分

帶假野肉尻酸呀清

拎上手玩就分得出 係大前題你熟錶
超A要咁先分到

白鋼光身閃閃，A貨暗牙無光，去餐廳酒店，黃光射燈照住，無所遁形，帶開勞巴打，一望就知

睇你咩款

如果有真同假拼埋就拜拜
好多色水一睇就知

利申:做過賣勞錶行

如果你有返咁上下地位，戴假野都冇人懷疑你

如果你窮撚一名，就算戴真野人地都覺得假

所以都係增值自己好過儲錢買撈

絕對同意，帶A貨只會顯出無知，充大頭鬼，2千零蚊買隻精工都唔錯，至少唔會被人偷笑你傻仔

SEIKO好嘢嚟

一間廠自己連粒螺絲都自己生產

仲有GS 同 SEIKO一堆高級嘢 唔會輸畀堆ETA囉

d 鋼既色水 一睇就知 都唔使上手
個時大把on9仔 拎隻錶黎話幫佢較短下之類
未除同事望到就已經叫佢返去買個度較(買過真既會明)
帶真既上黎睇都有機會買咪service 下
帶假既上黎只睇唔會買無作為
真係估佢發左達會返黎買咩
不過有d 好好禮貌都會幫下佢既

帶假既仲去叫人幫手較長短咩玩法 覺得賣錶唔識睇定係以為隻錶真係同真貨一樣 咁有自信

所以先話係on9
佢可能想試下係唔係真係好似真掛
好多呢d 人架
假手袋假銀包 個d駁人唔知

我想講....如果真係超級大廠, 例如 zf , n 廠之類果d 超高仿 (超A), 除非真&假同場出現, 2隻對住咁驗先會睇到分別

否則就咁帶隻錶出黎, 或者睇相, 甚至除埋比你睇, 都係無可能會知堅定流

你唔好話 "開蓋一驗就知啦", 我諗點frd 都唔會比你咁做

玩錶或姐其他奢侈品最緊要心態, 如果你個人望落去 cc 叔叔, 寒寒酸酸, 你去 bt 買都會比人覺得係流

不過如果你買到假,zf / n 廠就唔知啦 ( 你無睇錯...超A都有人再老返佢)

zf n 廠
咩嘢嚟
巴打識好多嘢

係d 比較出名做 "復刻錶" 嘅 廠, 唔同廠有唔同專長牌子

詳細你 google 下就知

有官網添 CLS

係...好癲

隻假帶黎為乜
寧願買隻幾千蚊既其他錶玩下好過
隻撈就重要日字先拎出黎囉

無錢帶apple watch算啦
而家連ceo都係帶apple watch

日日戴真錶既人，就算你俾隻超A貨佢睇都好
一睇鋼水同拉絲就分到
勞力士錶用904L鋼
暗位黑好多

巴打識貨，而家有D賣到萬幾A貨，甚麽乜廠物廠，一睇已經破綻百出

色澤同鋼水 好易望到 真既會令身同反反地光 流野真係暗同埋死沉沉 姑勿論你隻係高超仿a detail位做足哂 個感覺同光澤無得扮 用既材料已經出賣左

想知假撈喺邊有得賣？

上行便知龍與鳳

有啲都係用904L鋼

可能用真嘢拍片
實物買返黎就超假

利申 唔識錶

老實咁講Rolex十幾廿年冇乜進步過，唯一進步的就係marketing
地通相隔十幾年換個陶瓷圈個個話正又high
試諗下十幾年前架Benz換過新物料泵把當新賣

睇完條片都可以話睇得出嘅
同埋都要成萬蚊先入到手

藍色嗰隻都仲假得明顯啲
其他真係唔知係假

google "復刻錶"

1萬呃鬼佬姐

你近近地上羅湖城買隻超A 3~4k 港紙

你搭巴士, 黨鐵, 隔離果個人已經無可能分到真假

條片張隻錶放大幾十倍, 又慢動作咁, 你緊係睇到

今時今日嘅超A, 唯一做唔到係錶芯

所以買假錶唔好買透底款, 咁就可以減小出醜機會

你係咪傻㗎戇鳩仔？
你係咪會戇鳩鳩叫人除隻手錶嚟磅重呀？

呢個我有聽過
上羅湖城要買到超 A 袋
係要識人先會買到

我有個客係上邊做超A 生意, 成日送d 超A 錶 (勞 / AP) , 超A 袋比我

唔怪之得巴打你識咁多

其實香港就大把人玩名牌奢侈品都係7分假3分真

好似d OL 咁, 個袋真嘅, 咪對鞋假, d 介指耳環假

都係果句, 唔好以為做假技術停留緊係十幾廿年前咁

佢地都與時並進

想入行做金融業才俊
師兄有冇邊一隻手錶推介？？？
睇中金地通！

[member]
本身有隻真勞
之前想係N廠入刁/Omega
最後入精工SUN015P1同SUN025P1算無謂俾人笑啦/member]

巴打你加密失敗咗

呢個就係傳說中嘅 N 廠
講英文咁堅

即係你個客就係 zf 廠嗰啲嗎

加多少少入 pp 啦
精神
共勉！

超A重量同真貨可以差2g以內，師兄隻手咁準有冇打算去lab代替電子磅

睇人多過睇錶
你身光頸靚談吐有自信咪信你真囉
咁細隻錶,帶係手度fing fing下,離一個身位乜都睇唔到啦

真黑水鬼炒到過10個 (好似係) 貨小又要排隊.....
超A 黑水鬼幾K有交易, 任買

戴出街呃到9成人, 講真丫.....你以為街果d 真係咁多堅貨, mk 仔又1隻 , aa街霸又1隻

好多人無買過超A , 以為女人街果d 就係

講真幾k買隻錶都唔係平架, 但係買真精工定假勞, 好睇你咩人同咩心態

唔講太多, 總知唔好睇小強國做假野嘅決心同工藝